冇咗Adobe Flash Player之後係咪玩唔到Flash game ？

如題 有冇師兄答到小妹？

係

唔係.好多Mission Critical系統都仲用緊Adobe Flash.
自己果間就係.

你轉返舊板本就開到. 但有少少難度.

冇flash player run 唔到swf

PC玩browser flash最簡單方法
將電腦轉日期去1月頭就得
例如1月1日

我淨系知你挽唔到game

Asiadog 係咪收得皮

大冇Flash連火車都無得搭